[神預測 準過天文台]香港事 你要知

最近講乜靈乜 預測到聽日 2019-11-05 將會發生大規模疾病爆發 希望大家聽日去到邊都帶返個口罩 保障下自己 唔想大家同香港一齊病